espn評選2017年英國最佳體育城市，利物浦當選第一☝️

1:LIVERPOOL
2:MANCHESTER
3:LONDON
4: LEEDS
5: SHEFFIELD
6: GLASGOW
7: NEWCASTLE
8: BRIGHTON
9: CARDIFF
10: EDINBURGH
11: BIRMINGHAM
12: LEICESTER
13: READING
14: NOTTINGHAM
15: HULL

多數愛字頭